Facebook突被「禁網」？iPhone用戶晚上無法瀏覽各大專頁

反送中運動持續，行會成員葉國謙早前曾指，政府現階段考慮任何方法「止暴制亂」，不排除未來會「禁網」，惹起市民擔憂。「禁網」疑慮未除，今晚就有iPhone用戶發現未能瀏覽Facebook App上的個人專頁，當點擊時，均會顯示「無可用數據」。

《蘋果》嘗試登入特首林鄭月娥、黃之鋒、香港警察、民間人權陣線等專頁，均出現「無可用數據」，不能瀏覽內容。惟Android手機用戶則沒有受影響，可如常瀏覽，暫未知當中原因。

原來又係 iPhone

幫緊政府做維穩trial姐 唔緊要既

Android 無事

請阿sir 入黎睇

警犯咗死罪，已大禍臨頭！
+ 送條妙計俾科士解圍

轉左dns之後就上到

宜家睇到